{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002444",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 호텔블리스"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数55個です。 一緒に支援される近くの電車駅としては盆唐線亭子駅、新盆唐線亭子駅があります。 また、韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 宿泊施設での基本規定および客室利用案内によると、チェックアウトは昼12時と定められており、それを超える場合は追加料金がかかります。 客室は2名基準で構成されており、人数追加または布団追加の際には3万ウォンの追加料金が発生します。 また、全客室は禁煙区域に指定されており、喫煙が発見された場合は強制退室措置となり、客室整備料金として10万ウォンが課されます。 外部からの食べ物の持ち込みやペットの同伴は禁止されており、火災予防のため火気やろうそくの使用も禁止されています。 風船や装飾の付着は一切禁止され、もし割れたり損傷が発生した場合には5万ウォンの請求金額が発生します。 また、壁面や床に破損や異物汚れが発生した場合でも弁償を請求することになります。 入室後に発生した器物破損についてもお客様が全額弁償しなければならず、修理期間中の客室料金はお客様負担となります。 また、客室点検時に発見された遺失物は14日間保管した後、廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "客室数は55個です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには盆唐線亭子駅と新盆唐線亭子駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や布団追加の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加や布団追加の際には3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はどこですか？",
            "answer": "全客室が禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "喫煙が発見された場合の措置と料金について教えてください。",
            "answer": "喫煙が発見された場合は強制退室措置となり、客室整備料金として10万ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "外部からの食べ物やペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの食べ物やペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火気やろうそくの使用はできますか？",
            "answer": "火災予防のため火気やろうそくの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "風船や装飾の付着は許可されていますか？",
            "answer": "風船や装飾の付着は一切禁止されています。"
        },
        {
            "question": "割れたり損傷が発生した場合の請求金額はいくらですか？",
            "answer": "割れたり損傷が発生した場合には5万ウォンの請求金額が発生します。"
        },
        {
            "question": "壁面や床の破損や異物汚れについてはどうなりますか？",
            "answer": "壁面や床に破損や異物汚れが発生した場合でも弁償を請求することになります。"
        },
        {
            "question": "入室後に発生した器物破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "入室後に発生した器物破損についてはお客様が全額弁償しなければならず、修理期間中の客室料金はお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどのように扱われますか？",
            "answer": "遺失物は入室後14日間保管された後、廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 484
    }
}